有冇絲打有迪士尼全年証

本小弟有個人原因想去迪迪尼，玩機動遊戲克服恐懼。有冇絲打幫下小弟，同我去迪迪尼。要29 號之前去時間方面dm 我 ig: ugoxd

走去gay吧溝女
你冇撚野下化

我有女朋友，一直以黎冇為佢做啲乜，想為佢做返啲野比佢睇

有鬚嘅得唔得

如果最尾冇得揀嘅男人都得掛，不過你諗下兩條麻甩佬去會唔會on9 咗啲

迪士尼都要克服機動遊戲？

為左女朋友而同另一條女去迪士尼

男人一齊先好玩

自認呢放面細膽。或者應該話冇信心將自己條命擺係人地到比人控制，可能睇得多恐怖戲

我係諗冇ching會有全年証同埋會行彩我lol

你覺得會有女彩你？

比錢ptgf可能有既

冇話一定有，有興趣嘅先dm 我囉冇嘅咪算

你係城大側田 即係你甩好多頭髮？

想免費叫條女去陪玩迪士尼
唔該就俾錢啦

係頂帽癡住個頭姐唔係冇頭髮

我都想招絲打去酒店開房 想克服床事恐懼